{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082466?place[place_type]=GID&place[gid]=1082466&place[latitude]=37.7359804926&place[longitude]=127.5650322077&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 수하늘연수원펜션"
    },
    "text": "当春川スハヌルペンションは、自然とともにヒーリングレジャーを楽しむお客様をご招待します。 会社のワークショップ、同好会の集まり、音楽キャンプ、MT、団体行事の場所として最高の条件を備えた場所です。 洪川江の絵のような美しい自然環境と一幅の山が調和した韓国の水彩画を連想させ、山奥の湖江に位置する当スハヌルペンションは韓国のスイスで、春、夏、秋、冬の四季で自然と健康を感じることができる非常に美しいヒーリングペンションです。 チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。 最大人数を超えると利用できず、当日現地にて入室拒否されることがあります。 ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損、紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式はお断りしております。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 データの心配なく、インターネットをすばやく楽しむことができます。 カラオケがあり、100,000ウォンで利用でき、フットサル場とバーベキュー場を利用できます。 バーベキューの利用料金はバーベキューグリル+鉄板、はさみ、トング提供の場合20,000ウォン(10人用)で、薪木または炭+鉄板、はさみ、トング提供の場合30,000ウォン(10人用)です。 食事は朝食、中華、夕食が可能で、予約が必要です。 バズ、バズ、ねぎのチヂミなど、さまざまな料理を楽しめます。 駐車場もあり、ペンションではゴルフ練習場、キャンプファイヤー、登山道、サバイバルゲーム、ラフティング、カヌー、水上レジャーを楽しむことができます。 チェックインは13:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、スププーラン、掃除ラン、青花蘭、黄花蘭、団体ルームなど様々な客室が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川スハヌルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションは最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると利用できず、当日現地にて入室拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて春川スハヌルペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで春川スハヌルペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の設備物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損、紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合、どのような弁償が必要ですか？",
            "answer": "什器破損時の実購入価格基準で弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションの客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での魚や肉の焼き方はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションで利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。データの心配なく、インターネットをすばやく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションで利用できる娯楽施設はありますか？",
            "answer": "カラオケがあり、100,000ウォンで利用でき、フットサル場とバーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリル+鉄板、はさみ、トング提供の場合20,000ウォン(10人用)で、薪木または炭+鉄板、はさみ、トング提供の場合30,000ウォン(10人用)です。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションでは食事が可能ですか？",
            "answer": "食事は朝食、中華、夕食が可能で、予約が必要です。バズ、バズ、ねぎのチヂミなど、さまざまな料理を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "春川スハヌルペンションには駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではゴルフ練習場、キャンプファイヤー、登山道、サバイバルゲーム、ラフティング、カヌー、水上レジャーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "春川スハヌルペンションではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "様々な客室が提供されており、スププーラン、掃除ラン、青花蘭、黄花蘭、団体ルームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 638,
        "QA": 754
    }
}